咁大單警犬虐老案 堆NGO潛哂水？

自推十連

下次會唔會禁平安鐘就有狗黎打鑊金

有銀髮族幫緊我地唔可以忘記

Silver Hair We Connect

【塞爆社署，表述民情，嚴正討論】

行動形式：向深水埗地區社署福利專員，作出嚴正質詢和討論。

行動日期及時間：
8月23日(五）10am-1pm

行動地點：深水埗南昌邨南昌社區中心高座3樓

嚴正討論內容：
1.深水埗街坊受催淚影響
2.警察虐老（向長者濫用私刑）
3.老人院中催淚彈
4.社工在場作人道支援被捕

建議：
1. 此項活動與區內前線工作及服務息息相關，請該區服務的同工以工時出動。
2. 若深水埗DO回應未令人滿意，下次行動唯有直接到胡忠。
3. 黃帽/黑衫為記

#轉載
#反送中社福聯合陣線

食屎狗

NGO 咬政府錢，即你納稅人既錢
社企未必咬政府，但亦都有唔少方法令到市民同機構捐錢

只不過虐老個大個議題竟然冇一間出聲